將軍澳維景灣畔3房套微減12萬元 1068萬元沽

將軍澳維景灣畔3房套微減12萬元 1068萬元沽
21:00 2021/01/29

"......將軍澳維景灣畔1期6座中低層C室單位的二手成交個案，實用面積約664平方呎，建築面積約902平方呎，採三房套間隔，外望可享清幽山景。單位於上年12月初開始放售，業主原叫價1,080萬元，日前終以1,068萬元成功易手，減價12萬元或1%，折合實用面積呎價約16,084元......

......持貨至今21年，現轉手帳面獲利約765.9萬元，物業升值約2.5倍......"

好低買

好撚煩

有人頂上

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

買家肥肥

你係租租，但也有能力置業？
二人含，仲要含軟撚
淡到唔停moan
on99

一個針，宜家越多人針

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

大潭輝百閣5300轉手 14年賺2600萬

樓市gogogo

減果少少仲係要炒高去賣走
個腦諗乜, 你住過所以升值???

建築902 實用得660幾

呢個星期價量齊升

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

又引到D廢淡推升post##

咁撚柒唔通唔俾人知咩

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

大陸仔AA教人收舊樓

真係一呼百應
只有我summon你幾個廢淡
隨傳隨到真乖
市升魔咒

Sum llm 咩
柒撚到無科扮買條
政府收舊樓用新樓價

返鄉主去誤導鄉民啦
過黎柒下柒下

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

講解下點用新樓價賠俾舊樓業主

【升市魔咒】居屋富榮，放盤幾日，即獲成功以728萬易手

咁平